黄敏力BB原來係摩羯座，唔係應該做事腳踏實地、處處謹慎咩？睇唔出喎。

1月11號出世
紀念冊張圖都幾好，揀咗幾耐？

ak勁

真係唔好得罪ak哥😭😭😭

佢以前個樣都唔差
點解而家會變左柒頭皮

因為入左chin u做支那仔
利申：hku, ielts 6/9

敏力呢張相終於好樣左小小

哇 LM

人地已經好謹慎啦😭
到依家先比人起底😂

講嘢最緊要有牙力
補習 就梗係要搵敏力

for any business enquiry:
please contact
maxwellmattwong@gmail.com

真係痴撚線

Who?

連登神探ak哥

幾時退出連登

開個集中po好似好啲喎 敏力熱潮減到無乜咁

力力應該都唔會再上水㗎啦

依家殘左咁多

日日吊女

本英雄屌尻弱智人士可愛！！